我想問個14000名醫護人員係度諗咩？

愈多人罷，醫院機能愈易癱瘓，還是少你一個就唔多？

搶緊光環

屌好撚憎你呢班冷氣軍師
一命叫人去罷去罷，
你自己就可以暱係屋企唔洗出聲出力呀嘛，
人地幫你爭取晒，死既咪唔係你囉

林鄭，填命

我係醫管局罷緊

拉
醫護點做都支持

不如要R美收晒D醫護移民先囉.
光環通處都有,安全亦重要.

入得工會唔罷工仲做港共政權擋戰牌，你話你自己似乜?

入左工會但係唔罷,r 曬頭

[延長罷工] 投票截止至18:00 請立即投票!

如果我係醫管局 係一定一定唔會答應任何訴求

haea今次罷工係香港工運第一戰, 就算未能成功令政府跪低都千萬唔可以心灰
唔好以為今次係end game完咗就完, 之後都要keep住去為醫護爭取應有利益

垃圾囉，推同事去擺自己拎光環
肺炎死咗都唔抵可憐

唔罷工唔好入工會啦

入去投反對罷工?

覺得病人好慘都係幫左先 掛

我覺得香港人唔抵可憐 ，係香港做高層真係好

唔罷工嘅醫護當冇口罩冇防護衣物嘅時候咪上網呻，自己攞嚟，好好上路

一招收咗條on9皮

政府仲咁強硬，因為醫院仲頂得住

你係咪搞錯左啲野？
當初個個叫人入工會目的係想用人數做勢增加自己籌碼唔係為左罷工
照你咁講罷工先入得 得7000人嘅工會HA更加唔會理你

諗到都覺得開心
坐係office咩都唔做扮驚 cut下線
出黎hea覆下又可以坐收幾百萬
唔好話我分化呀

........講真 點解唔繼續落去
真心洗濕左個頭。

證明香港人和理非式抗爭根本無撚用
真係好撚心灰，足足半年都仲係咁，一盤散沙
大家一齊攬炒啦

冷氣軍師點計算係一回事，應唔應該繼續罷工係另一回事。前者同後者冇關係。

屌你老母

道理高地， 和理非。 係就攬炒啦 口號叫就叻 發國難財 呃錢大計 ，諗呢啲就叻， 根本香港人同中國人同種 ，半年前既年尾已經放棄 ，見撚到啲mk撚狗冇成本 有成本既係勇武手足食哂 ，屌你老母香港人 有得反抗既時候唔反抗 ，咁唔該大家 唔好再咁多意見對政府 ，屌我分化都係咁話， 面對現實啦 ，買撚埋啲智障野當支持成件事 屌你地真係多撚餘

班仆街係po上網 攞光環

希望香港大爆發

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

除左醫護對林奠有影響力之外, 仲有咩對佢有影響力？

冷氣軍師都唔割多謝

升職加薪
然後中肺炎 名留青史

你做過啲咩

我都想問
2萬人入左工會
得7000人罷工
咁另外果1萬3千係為左咩加入？

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

復工個啲最on9
訴求未到手，返去又會俾人針隨時做condom

大把人供緊樓養緊家
罷左既話等乞食

唔敢怪醫護人員

只可以怪其他香港人唔爭氣

而家睇就似

辛苦哂真心罷工既手足

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

口罩都爭取唔到，爭取左個杯麵同梨番黎

2000個 決定罷 唔該工會再投多次 問2000個係咪堅決選擇罷 係就重啟程序。 你咁樣當果2000個condom有咩分別，人地唔跟你照唔番工咁咪變曠工 無罷工保障

或者喺封關層面上冇貢獻 但係人哋半年黎對運動嘅貢獻可能仲大過你 你又知人地係冷氣軍師？

醫護可以再罷工

係咪做過野都要上黎同你講？
交assignment 呢家?
連登仔講呢句 真係無意思.....

有個問題點解投票會咁急同埋個deadline咁早

呢條撚樣中醫黎

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權同有權力對抗高層，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？
繼續輸

出黎回應下樓主
樓主真係罷緊工的話
你願意跟上？

多謝醫護

PT 定 OT ??
定係中醫?

開件垃圾個名啦

不要成為社區爆發傳播者或受害者

喂，講兩句回應吓樓主啦

冷氣軍師

呵呵你講嘅野同冷氣軍師有咩分別？

diu

屌晒你班free rider 啦 拎黎埋前途出黎仲要俾你地指指點點 成撚日光環光環 咁撚勁你地整個光環俾自己戴囉 整啦 仲唔整？已經過撚晒廟 又去到某個合理位 見好未收囉 大把病人suffer 緊呀你班冚家剷

同D和理非一樣FREERIDE打卡捉鬼

屌你老母我就係罷緊工呀

我想問你喺度諗乜嘢點解唔幫手搞下其他行業罷工

就係罷緊工
叫左成個禮拜幫手接力 有邊個出黎組織過
上黎連登up 夠兩句就叫支持左？

有人入工會係要壯大工會嘅聲勢同認受性，但可能未必同意罷工呢個做法。

咁而家我加你加樓主
三個罷緊工嘅人
既然都無嘢做，點先可以令更多人跟上
唔想自己變送頭

要湊仔供樓、唔想抽後算賬
等升護士長

佢想死唔比佢死咩
支那人狗衝緊落黎喇
慢慢醫啦

佢覆晒下面嗰啲就係唔覆你笑撚死人

醫護以外的香港人又唔罷工？諗緊咩

手動轉發以下訊息比你地嘅同事
呢個創舉要每一位醫管局同事齊心先可以做得到！

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

希望大家廣泛係醫管局嘅同事圈子內傳開去，各聯網各醫院各部門都需要同事自發性打好呢份聲明，再搵同部門同事簽署，收集簽署之後email至enquiry@ha.org.hk及hasignature2020@gmail.com
以及提交一份至HAEA, 話比佢地知，我地呢班無參與罷工但支持罷工同事嘅心聲。

大家忘記左運動前承諾三不，不分化，不篤灰，不指責

你老母閪啦 係驚第一日唔會罷啦撚樣

做咩唔覆樓主？

我就係被當做condom 既一份子
你除左上網分化批鬥仲識做d 乜？